台灣民調: 50.5% 民眾「不歡迎港人移民」

Source:

其實都正常 香港人去台灣旅行都已經黑人憎 人話要住

講真 50% 真係好低

正常啊 就好似你唔想大陸人黎香港一樣

睇真啲佢地係驚有藍絲扮黃走左過去

唔同意用英國方法姐，唔係唔同意香港人移民

唔知頭唔知路放班唔識既人黎台灣，我係台灣人都唔同意啦

香港人都唔歡迎香港人啦
咁撚嘈&貪小便宜

4成3人害怕都話效用不大

民調嘅分析會唔會直面左少少，試下深入啲講先啱架嘛

你覺得黃既就好受佢地歡迎?

華人係自私，英國民調是大部分人支持

咁俾香港人去金門？

正常呀，佢地都唔知我地會唔會好似大陸D新移民咁去搶資源

明嘅
不過50.5%算低了,
竟然有近一半台灣人歡迎..感恩了

300萬人, 聽到個數都嚇親啦
同埋都係擔心300萬人入面有共諜, 藍屍

台灣本身唔少親共
50.5%比想像中少

好正常，容乜易班廢老藍絲、左仔走過去

真

仲有好多冇意見

咁就自私
咁你又屌150個腥移民？on9
洗唔洗比錢請你去住

真心，開放300萬台灣人黎香港居住你又想唔想？
英國都係焗住收，實比英國人屌死

凡事就兩面睇，讀書都有教啦

Yahoo

佢地講緊係300萬大開關WO
仲有一半人支持算係咁
你換番個比例搵100萬人(不分國籍)入黎香港你制唔制先

起底
noted

Old news

我仲記得之前有 2 件港女去台灣旅行, 貼到人幢牆全是 M 巾, 真係痴孖筋

可能果50%其中有大陸人反對。

台灣本身已經有好多匪諜，台灣人擔心香港匪諜走過黎係正常反應

同埋驚真係放左啲藍絲過去

其實調返轉都會咁諗
睇到facebook啲冚家鏟page係度介紹去邊區邊區買樓 （尤其澳洲英國加拿大多）
教人點撚樣「投資」 有幾多%回報
我見到都想嘔
屌你老母 香港人你而家做難民呀 你老母臭閪

其實唔係焗收 英國支持度算高 高過台灣
其實最好就係直接D睇下有冇亞洲荒島比香港人開發就得
唔會搶到本土福利

真 台灣勁多陸配

正常啦
一嚟 比左班共諜藍屍去仲得了

二嚟 就好似香港人唔鐘意新移民咁姐嘛
又爭資源 人嘅質素又未必咁好 文化又唔同
比著我係台仔都唔想你嚟啦

好正常，有50%應該感恩

韓粉都有500萬人啦 反對唔出奇

冇錢就難民
有錢嘅點同

好正常

係 一直有台灣人解釋係驚共諜

做好自己

冇意見果批 = 支持

請善用起底功能

咁勤力開工呀

英國係因為中國違背《中英聯合聲明》，先至叫做有責任幫香港人；台灣同香港無任何瓜葛，有咩理據叫人採取英國嘅做法，幫香港人？宜家有近一半台灣人無表示不同意，都已經係仁至義盡

將心比心，情況調轉可能我哋都會咁投

唔好咁厚臉皮啦

點都好，好過走黎插我地兩刀，多謝台灣人

不如諗下計點幫手識別藍屍

好正常啦

咁好，咁誠實認自己都係支那人？

其實人地台灣好地地做咩要好似英國咁開放300萬港人申請公民姐?
換轉你係台灣人聽到都驚啦, 宜D直接影響到本土利害既野
係反送中之後多左一分同情, 唔代表歡迎你過黎爭飯食架, 你估香港人好受歡迎咩, 你自己香港都知香港人係品性啦

好正常 我地都唔鍾意新移民啦

多謝台灣人先，
我地會努力幫你地搵資料

就算走唔走 都唔可以放過想走啲藍絲

多得陳同佳唔少

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

客觀講係咁講
但係而家咩時候
自私少少睇下有冇得哀一哀先救到同胞
但係港豬政治智慧同手段都係-100分真心難搞
戲都唔撚識演就自爆都似

有冇睇內文呀on9

講真 如果香港無啦啦放100萬台仔嚟你都未必想

一定要做背景審查

唔好打飛機啦
黃都唔撚鐘意啦

閪格入骨

Block

根據民調？ 邊一個民調？
垃圾新聞

妖～死兩毛

都欣賞你感恩，不過50 不歡迎唔等於 50歡迎

高質香港人

問人歡唔歡迎三百萬，正常都ＳＡＹ ＮＯ。

如果問台灣救關鍵既００後，結果可能會唔同。既可解決人口老化，而００後適應力強，唔擔心融合問題，再加上００後點會有共諜存在。

只係知佢地歡迎港女

姐係咁 移民好難民好
講就講話香港人帶住舊錢走 又有一定程度既學歷同技術
你去人地度第一樣野就炒樓
喂 全世界真係得香港人同大陸人做呢啲野
唔黑鳩人憎就奇

Make sense
所以呢

唔好過去搞人地地方啦

正常
冇一個地方會鍾意新移民

pin呢個

正常喎 如果我係當地人都唔鍾意啦 啲嘢比人炒貴哂 理得你藍定黃

正常
邊個會歡迎任何人移民到自己國家
仲有香港人個形象真係唔掂

正常local 點會想有外人移民過去？

其實冇一個國家會鍾意一大班人移民過黎

我支持唔比港人移去台灣 真心好多藍絲走過去 我寧願台灣keep住現況 做多啲政治庇護好過

我都唔想台灣比班共諜搞彎
同埋唔係有需要庇護嘅手足，根本無資格放棄離開，特別係嗰班班細嘅打生打死，自己喊兩句比啲錢就嘈住要移民走人嘅人，屌一人做多少少啦屌

頭7年唔比福利咪得囉
同埋新移民最撚西係唔肯融入人地社會
圍內繼續講普通話
又低質數
個個高學歷 肯認同民主思想 肯講廣東話
頭7年唔拎福利 日日150個都唔撚驚啦

對蔡政府審核無信心
其實正路 啱啱踢走條魚都唔會想有成班藍扮黃嘅過去

正常啦，23m人口國家點樣容納我地700m人

真
企喺佢地角度諗
我會支持收容少數被迫害嘅義士（但佢地都要自力更生）
但移民咪搞

佢地大學生都係逗22k 點會想多左香港人去搶食

之前港女，又唔交租酒店錢。
然後港男殺撚左自己條女，逃番香港。
香港人個朵，其實都臭哂。

係咁講台灣唔歡迎

台妹另計

Yahoo=紅媒

你都唔想台灣人/大陸人黎啦
點解要人地歡迎你? 樓價仲升唔夠?

閪
嘈
無品

一半都低

咪臭系 同一小撮人反對國安法一樣低

cls
咩概念

唔好去啦，龍游淺水

22k算好多啦，香港fresh grad都係50k

得五成人反對先唔合理

假新聞

又打飛機

咪係 樓主標題党

鬼ac
唔好再推

韓國瑜成年笑話都有500萬票
台灣真係有吹大成份

有一半人唔介紹分簿社會資源
台灣真係有人情味

雖然我唔會去
但我知道台灣有好多人捐資源同幫在台手足

受小弟一拜

係咪要100%先算高

你唔可以咁講。

台灣本身對香港無任何道德責任，小英政府亦係國安法落實前第一個出黎支持香港人既政府。

香港台灣兩地經濟水平差距大，香港人帶錢入去就等於當年大陸人帶錢入黎，你由2010年開始置業難度係幾何級數咁上升緊。

同埋唔忘記中環高級白領既工作俾幾多大陸人搶走左。

換轉頭台灣人係無責任情況底下咁諗都好正常，呢的真正係肯幫你就人情，唔幫你就道理。

期盼移左去台灣既朋友真正能夠融入當地，愛台灣好似愛香港一樣。

49.5%依然好高

你覺得真係關黃藍事咩
你會唔會歡迎大量黃絲南亞裔黎香港

之前都見有台灣人講 佢地都仲記得 到底點解要咁做 整亂人地地方 搞臭香港人個朵 有幾好玩啊？

50%其實好低 唔中意好正常

比我都唔去台灣，人工又低，啲人又搶錢！

如果英國做個民調 我諗唔知有無20%歡迎港人移民
所以有近一半台灣人表示歡迎 已經好感動

Yahoo新聞黎

你知唔知Yahoo喺台灣同香討地位差唔多
得返啲藍絲廢老先睇

好正常 我返工都唔想有個叻過我既同事
還好 只係50.5%

我識嘅台灣人係咁叫我地過黎
我講笑咁講：係咪你同我結婚拎台藉先

英國肯定7 8成反對

其實好正常
大陸人落嚟都爭資源我哋都屌柒怇
你話過佢自力更生 咪一樣搶咗人哋份工 唔需要走 唔覺會輸

諗起都嘔心

英國64%支持呀！白痴！

重點係驚假港人移居台灣呀

你明唔明得５成已經係一個對香港人好友善嘅結果
講緊大批量港人都係得５成反對

我都反對開放300萬人去台灣
唔想去到都要對住班藍絲
要去就自己諗辦法

有得比你去先講
依加你無權揀

屌
話你知依幾年大多數150個都撐共
我識好多個
你自己諗

我都擔心會累到台灣多咗一批共諜

仲有「冇意見」

正常

有邊個國家中意新移民架,咪玩啦
50%算少啦

你又知我冇？

今日未完，不如關心下手足？

【推上國際】數名警員在時代廣場制服一名女子時，拉扯其上衣，並以膝壓住該女子臀部。

[請停止過分推bno post]今日香港人反抗好漂亮，入黎讚下自己

加山傳播俾狗半點名搞 大家同我入去like爆佢

警方在時代廣場內拘捕多人 一度拉上電閘不讓記者離開

現場街坊: 時代廣場係地獄

完全理解 無得怪人地

點分你支唔支持民主？
唔拎福利但香港人係香港搵錢多咁多
日日150個都夠炒高人地樓價啦

香港人咁自負 去到台灣又真係融入到人地？

亂咁放晒D中國香港人去台灣 我到時真係屌鬼

yeah
香港人去到咪又係天龍人上身

其實有得選擇又點會離開我真係好撚愛香港

50.5 % 其實算少

之睇過好似係43定48

其實好多台灣人都想有錢，所以感覺係親共

舊文post出黎咩居心,大家知

48%支持香港人去英國尋求政治疵護 17% 反對, 其他唔知/無意見
台灣人立場比較鮮明, 印象中支持大約係40%多d
台灣民調情況係比較差

gay？

真, 香港人個朵根本好臭, 但反送中發生之後台灣對我地多左一份同情昨
人地有哂人道救援熱線幫我地已經做左好多, 我地只係一個城市仔黎

屌你呀？唔準你咁講！我喊嫁

有無link

正常既，唔好逼人

香港獨立，先係出路

香港移民過台灣就唔會有人撐共？
點保證到？

留台一年經驗
事實係
佢地好受日本文化影響
都係排斥外國人
就算你100%融入當地文化都好
始終有分別

鬼你老母咩柒頭，唔岩聽就係5毛就係鬼屌你老母弱智仔

數學鬼才

如果我係台灣人我都反對
特别咁多人移民

其實好正常，大量移民，就會造成文化衝擊經濟衝擊，比我都接受唔到

人係有劣根性，少量移民無法圍爐取暖，一旦大批移民，擁有同樣列根性既人就會群聚一齊，然後惺惺相惜，覺得自己無問題。一團劣根性就會不滿主流社會，甚至攻擊

香港窮極嗰班拎住啲錢過去台灣都有錢過一大班人啦台灣人點會likey你班香港人

支持加政治審查

所以我支持加強審批
同埋台灣地方多
唔係咁易炒起樓價
呢幾年台灣樓價都不升反跌
港人要認清自己處境
我就願意融人入地
始終寄人離下

點解呢條友都上到熱門, 起起底先唔該

呢個po啲人不同攞新移民同廢中藍絲嘅特質同真正香港人比係囉 香港人好劣質啊好似支那人咁
唔應該抗爭一國一制啦最好滿意未？

本身係，反送中開始後，有啲人轉態，認為自由比經濟緊要。

事實上係而家有好多支那人扮香港人係台灣搞事
見過好多 但係台灣唔識分

300萬BNO 有幾多個高學歷 英文勁 ？ 同埋當咁多人過去形成新社區 一定周街講廣東話 情況好似Brisbane Sunny Bank 咁通街廣東話

完全理解

有錢有能力移民台灣呀
洗撚理班台灣狗咩
家陣係佢哋政府要我哋呀

審查囉戇鳩
香港制度都唔喺香港度梗係唔得啦

大量港人移民去台灣 對台灣文化都造成衝擊
而且好多香港人唔識尊重人既文化
台灣人反感/唔贊成香港人移民過去係好個理

你去到會唔會放棄廣東話 全心投入台灣？唔會呀嘛

你依家對人地黎講就係你對新移民咁 但就係有少少好感 先唔係100%

台灣人勇武民族緊係buy堅守

從來都係講緊希望台灣接受政治難民咋
你唔歡迎我哋哩啲普通人可以
講到我哋個個好想移民台灣咁

其實係得上街反抗嘅香港人2.0先有公民意識，其他多數係老鳳閪，我都唔同意亂收香港人

點解唔可以係台妹

乜又係你呀

對話聽得出你係中國口音定香港口音

如果撇除左同情崇高嘅抗爭理念
香港人本身閪，係全世界不爭嘅事實
閪得黎算死草乜都投訴然後貪著數又無錢

再加上台灣資源土地有限，不能突然增加過百萬人口

事實上桃園對落有好多人以為香港人係寫簡體講普通話用人民幣

Yahoo新聞
但講真我都唔expect台灣人會歡迎
呢個係人之常情就等如我地都唔希望有人黎香港搶資源

你出街有一半人唔鍾意你

合情合理

邏輯鬼才

呢個我真係唔知，可能我識嘅冇一個係桃園人，長知識

台灣當然要小心
以免漢奸共匪入到去

你話審就審到呀？講就天下無敵
點審呀 國安法打到黎連登仔都識del post啦
on9

無國家會歡迎難民
完

呢個我都試過 有台灣人以為我地用簡體字

嬲咩
講中咗

香港人去到又炒貴啲樓
同當日蝗人搶貴哂啲樓一樣
正常都唔想啦
都咪講到會入左啲咩色人嘞

會

97後擁抱大灣區

香港人自救

其實上個月已經開始有人講

主要係驚搶到啲樓貴晒啫

開放東沙島比香港人建特區再填海已經可以

由於媒體喜歡報導民調議題，民調已變成一種變相的宣傳工具。民調界傳聞，由某陣營支持者出資開設的民調公司，已變成公關公司，委託人想要什麼樣的數據，它都可以做出來，因此它接案的客源不分藍綠，十分多樣。

另一種現象是，不少電視新聞台成立民調中心，定期公布各種選舉民調，表面上是媒體主動進行的調查，其實是變相的廣告。黨政人士指出，一般民調公司1個案子收費15萬元左右，但委託電視台固定發布民調結果，加上新聞露出與參選人專訪，這樣的「包裹案」約250萬元，已成了另一種「選舉財」。

由於「量身定做」的民調愈來愈多，民調的委託人是誰，具有關鍵性的角色。

除了選舉民調讓人目不暇給，現在也流行為民調進行加油添醋的分析。其中以台灣民意基金會董事長游盈隆的「氣象式名詞」解讀民調最有名。例如他一再用「雪崩般下滑」形容蔡英文總統的支持度；蔡英文民調上升時，他則以「枯木逢春」、「久旱逢甘霖」等形容詞來解讀。

呢個基金會都話蔡英文做唔到總統

又block一隻5毛

仆街冇人睇內文

仲有隻hazardeden_10
之前撐警

唔比台北買樓

其實過到要簽紙唔比反台唔比投共
就算佢係假香港人都一樣冇得出聲 只能夠跟住台灣果套行

認真 如果我係台灣人 我都反對
真係自身利益
唔怪佢地

正常
覺得老馮嘅
你同大陸人冇分別

有咩辦法，搶人飯碗你想佢地點？比埋餸你食？將心比己pls

發現有證據投共頭5年即時取消國藉

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係今日国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

新台灣國策智庫=香港再出發
又係叫蔡英文落台比中國接管台灣

係台狗驚高質香港人搶晒啲工，又識英文又有國際視野

你老母撐777 你唔講？

係係係
好好好

係咁先

又未去到炒樓嘅
始終佢都係自住
買層有回報嘅人之常情嚟

咁我又真係會歡迎喎咪咁講野啦又話connect左人

D人唔撚睇內文

腥移民搶公屋、奶綜援、唔交稅，香港人過去用咩身分可以做齊呢三樣嘢？

之前仲有單香港夫婦走咗去台灣賓館燒炭自殺，仲寫埋遺書話對個老闆唔住

都唔知樓上班戇鳩做乜
大佬
台灣大選都係六四比咋
有五成人支持我哋喺一件好撚痴線嘅事

五毛嬲嬲豬

樓主你條柒頭出街俾車撞撚死

講真打lol都成日台狗台狗咁叫人啦

其實你有冇睇過篇野？
48%支持，已經係上個星期既新聞

台灣正式展開「香港人道援助關懷行動專案」

台北市大安區信義路三段147巷17弄2號3樓。
諮詢專線：2700-3199，2397-1088。
該地址其實就是台灣民主基金會現址

台北市電話
2700 3199

例如要從從香港打電話回台灣，如下：. 001(國際冠碼)+886(國碼)+2(區碼如台北)+XXXXXXXX(受話號碼)

唔會怪佢地 正常既

睇yahoo新聞不如睇ptt

你計埋個土地同人口既比例我再諗諗台灣大香港咁多

300萬人
有一半藍就多150萬KMT 票, 咩人都會驚

無審查都有5成讚成咁勁?

無審查咪係人都嚟得? 咁當然有問題, 點知有幾多藍屍同支共間諜借機混入嚟, 係支共入侵時做內應

正常
香港人又叻又勤力 去到搶哂人地飯碗

井底之蛙！唔怪你！住公屋係想像唔到其他人嘅底蘊.......

因為人地地大就要俾你嚟住？

李嘉誠間屋夠大你睇佢俾唔俾間房你

都可以理解嘅，佢地都擔心有共蝶會混到入去

一定大把 紅底 藍絲借勢 滲透世界各地

就exactly 係你呢種思維
望下個世界幾多鬼佬成世唔買樓

我意思指桃園南面既地方
台中台南高雄個堆

其實台灣本身都有親共同大中華膠

所以佢地既擔心有d 多餘

而且去得台灣又係果度生存到既，好難唔受當地文化影響

如果係台灣都仲可以堅持撐共，咁代表台灣人都唔係咁反共（但事實並非如此）

50%真係算少
好快會更少

駁唔到

真, 你估人地藍絲少咩
人地韓粉成500萬, 已經係我地3份2人口咁制, 個數字唔講得笑

如果買一層自住我覺得無乜問題
再者
外國人唔係多數都買樓咖咩？
btw 窮j出國都唔會有錢買

咁當然啦 各地都有排外
香港人羅一大舊錢去台灣
當地人實會驚嘅各有各好
帶動新經濟但又推高樓價

正常都唔會想你去爭資源啦
講真我唔覺英國人會歡迎BNO
香港人由一開始已經係孤兒
好L慘。

合理

50%好高 你會唔會無啦啦接受到幾十萬外國人移民去你住嗰度

大家唔洗太灰，民調唔包20歲以下青少年

咁我唔知啦，身邊有人住台中就4年，完全冇遇過呢啲嘢

不過港蝗會炒高台灣樓的樓價炒到台灣人住唔起

台灣人移民過黎香港人都未必肯la

Old news is so excited

同埋只係唔同意台灣「跟英國模式」比香港人移民
唔代表唔同意比香港人移民

當年越南陷共後啲難民嚟香港，香港人大部份都唔歡迎佢地
所以唔好話人唔歡迎我地

大就要比你？如果咁講，咁人哋有錢嘅話係咪個個都會捐俾我？

我都好怕有共諜滲透台灣

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

當然啦

咁多大陸人去到台灣果陣話自己係香港人

心唸香港人最叻炒賣容乜易炒高哂樓價物價

比夠100%你好冇

真係週經po黎

要記得上次選舉有5百萬係投條魚 再加其他人會驚有藍絲共狗混入台灣

本身台灣人自私㗎啦，又假，收皮啦

香港yahoo好撚on9 (唔只係藍 係好柒戇鳩
台灣唔知..

引曬兩毛出黎嘈交
又可以block 多幾隻

推 on9連登

咪撚俾藍絲走到去台灣

咁個新聞係咁寫就咁解架啦
下下都要猜度對方諗咩先可以行動架咩

仲記得有港女偷鮑魚

我見日本有D留言都唔太LIKE

只怕放埋啲共諜藍絲過去攬炒台灣 戰略上我覺得真係要三思 唔好亂放人過台灣

正常，一次咁多人，係人都會擔心

擔心假香港人！

講真 真係要審查 人地幫你 唔可以傷害到台灣

人哋冇義務收留你嘅, 唔好對呢啲新聞太上心

台灣4成撐 5成反
英國就4成撐 2成反

逾七成英國選民支持英國政府收留香港人

剩係少部份急住走既手足去到就得
其他等五眼救

佢地有四成撐國民黨
唔奇

駁唔到 香港人最撚閪既客黎 同埋好撚兩極

香港人叻過台灣人，佢哋梗係驚撚到仆街啦

其實正常
我諗沒人會鍾意自己屋企突然多左外人

驚藍絲呀！

笑咗

冇人鍾意外人入自己屋企

去英國都唔去台灣 台灣人大陸基因

假香港人呀 睇內文啦
就係驚閪咗啲五毛狗扮香港人去台灣呀

尤其係英文水平

我係台灣人嘅話都唔會想囉
一大批香港人過去搶飯碗+拉高樓價
仲混埋一埋藍屍共匪入去
加上香港人本身個朵唔係真係咁好

個個國家都只係想要高質素嘅人移民
本身嘅移民政策已經做到

楊憲宏分析，數字看起來，似乎過半的台人很無情，但他認為這約5成可能是以擔心「假港人」來台居多，也就是不希望港人來台庇護成為滲透工具，引發國安問題。

楊憲宏表示，這也表示約5成民眾對於蔡政府在庇護港人的「審核機制」沒有信心，目前陸委會並沒有公開相關審核評斷與標準

點撚樣啊標題黨

有vetting 仲好。

整個國軍香港兵團

正常 再者台灣無野欠香港 唔係老馮

反送中之後我地有光環

但大家唔好忘記香港人本身係好閪

Really

香港人仲以為自己好撚醒，有兩個臭錢以為自己好撚勁，支那狗入侵又咪等人救，咁撚多錢連自己自由都買唔撚到

正常，我都唔鍾意大陸人嚟香港

以為7/8成
竟然有5成咁低

其實50%真係算低
試諗台灣人咁齊心大比數踢走韓國魚
前題都係因為抗支那
當初咁大比數去撐英文，但相對俾港人移民係五五波
當中台灣人係有隱憂唔怪得人

呢個留言好香港人

真係以前中落既惡果依家自己食返

冇得你哋唔想 呢啲野係台灣政府話事就好似港共咁

係唔歡迎同歡迎之間 唔知有無得NO COMMENT

岩,小學雞打機都特登簡台服避開mk仔

正常既，人地地方，點解一定要收你
另外要對支持既台灣人心存感激，唔係老奉㗎。

台灣仔話我搵得三萬一個月
你班香港人正常既都八萬台幣
收入差距咁大 心理唔平衡

自己係香港人都咁話
勁多冇禮貌又唔識睇人面色嘅人 完全活咗係自己世界入面 好似連做人最基本都唔撚識咁

其實都幾失望
冇香港反送中你台灣蔡英文都未必贏啦
相反英國就逾七成英國人支持港人移民
個對比即時係到

搵香港人同大陸人比

睇內文係不歡迎藍絲移民

楊憲宏分析，數字看起來，似乎過半的台人很無情，但他認為這約5成可能是以擔心「假港人」來台居多，也就是不希望港人來台庇護成為滲透工具，引發國安問題。

文盲？就呢點我都唔贊成

樓主亂HIGHLIGHT就知佢有幾BIASED

利申 唔贊成

中天？

on9,200萬＋1遊行都無香港人50％

呢單野果陣係咁搵証據証明佢地係支那人，連佢祖籍邊度都想起出黎劃清界線

下一幅個表情係想點

唔關事 重點係全世界每個民族都會排外
左膠例外

三百萬人咁多 比着香港 點止五成人反對

標題黨
睇真D入面內容大家

其實正常架 佢地自己就業能力都會被拖低
同埋香港人既形象不嬲唔係好係台灣出名功利

台灣後生仔都勁多藍同親共
上佢地討論區就知

正如我地都唔想藍絲走到姐

無錯 人係自私 口講歡迎 暗裏屌9你搶資源

當然，香港人過到去台灣人野都無得做，大部份香港人學歷同英文都比大部分台灣人高
得返啲低技術工作，當地人越黎越難生活

同埋過去台灣既我諗會有一筆錢去買樓，一陣全台灣啲樓又炒高晒

真，點解講野咁大聲
次次去旅行都聽到大聲廣東話

好老實講，台灣已經幫盡
香港又同佢無親，雖然香港咁樣唔多唔少都話俾台灣人知一國兩制行唔通。
另外人地本身經濟唔算好好，香港人又惡頂過台灣人。蔡英文要努力搞好個本地經濟再慢慢解釋收留香港人用意

唔好過去搞人喇

英國有d年長少少殖民時期見證過香港既英國人都會支持
記唔記得倫敦奧運

舊聞轉載：
大陸人唔喜愛香港奪牌 英國觀眾偏心港隊

高呼Come on Hong Kong

或許香港是英國前殖民地，英國又不是乒乓球強國，記者連日來到賽場Excel採訪，現場觀眾總是偏心香港隊，從女團8強不敵韓國，到昨天男團險勝日本，球迷都不時齊心高呼「Come on Hong Kong」，每追一分、每拿一局都為我們打氣，人在異地都能感受另類主場氣氛，該是港乒昨日復仇的關鍵之一。

殖民情意結 唔係得香港人有 有d英國人都有
正如有邊個特首比起肥彭更加愛錫香港同香港人
但人地明明只係英國人

點解大家講到發現新大陸咁

係 正常香港人都唔想走

其實好多大陸人出到國外都會話自己係香港人/台灣人

80%有意移民嘅港人表示對台灣冇興趣，不過冇錢冇得揀唯有拎住幾百萬過去做大富翁大地主

正常
唔樂睇到個個香港人都咁高汁先得
好多去到都自以為是咁

跟本咁多年都唔算太歡迎香港移民
台灣本身就業率就唔算理想 高薪厚職 專職更加係買少見少 依家仲要疫情問題失業率又高左
自己都好難稱得上人人過到好生活 仲點會想多批人黎爭

引用返當年敍利亞內戰 又係有班連登仔話人地逃避 點解唔戰鬥到底 有美軍暗橕仲要做儒夫(政府有俄軍擺明橕) 又笑歐洲接收罪犯

自己當初都咁去質疑人 無理由論到自己出事
就一定想全台灣人個個都可以做到大愛無私
將心比己咁去諗下人 有一半台灣人支持已經比預期中要多

台灣人其實不嬲都唔太鐘意香港人
覺得我地財大氣粗
冇禮貌 挑剔鐘意投訴 又覺得香港人睇唔起佢地
講真我都覺得某部份香港人的確係咁
(我識好多台灣人佢地話大眾都係咁睇 呢個係大眾印象)

負皮上頁

香港人閪撚到震又冇品

係啊係啊香港人係垃圾
臺灣人係神
我地要幫佢地含撚

去完美國讀書覺得香港人好小兒科
貪小便宜係人之常情姐，而且講野唔算大聲

😅仲要好打得

連登仔自作多情

人地講緊擔心共匪港共滲透你班仆街就不停唱衰港人

對上一個係台灣拉到既共諜咪「香港人」身份囉仲有慢慢周都係「香港人」身份。 我自己香港人都唔撚想藍絲廢老去啦，更何況其他人

佢假定有300萬人去台灣咁係不歡迎
德國食八十萬難民都消化唔到
重要細過佢島國資源都唔夠啦

香港個size
同台灣個size
有得比？

想問三百萬條數點黎

唔觀迎好正常，你係咪想話台灣人好仆街呀

唔反對=支持？

最簡單既嘢偏偏冇人做

台灣人民心底心聲：香港人請滾回中國

當年連我地都笑鳩左膠德國收難民
邊有人會鐘意外來人,仲要唔少

移民台灣都無用 尤其連登仔
又偷拍 又恐同 台灣唔會歡迎呢d人

所以有50%咪算高

英國社會本身都偏右

講真話就話人係鬼

香港人移民可以去創造就業
咁樣有無得諗？ eg.開餐廳 開鋪頭

Sigh.... cannot blame on TW
HKers left an bad impression! :(
Hopefully they give HK a chance to rebuild image.

Siu San suggested to create a "special area" for HK people in TW!

Natural instinct! Understabable!
You may like a visitor to your home.
Do you like a family living at your home from generations to generations and sometimes taking your soda and cake from kitchen or share your dinner, maybe for FREE?

Talking TOO loud !

個個國家嘅人都唔鍾意啲移民㗎啦

其實真係，搵個地點靚啲，可以駐軍嘅地方殖民仲好
淨係幫手基建同國防，比啲想走嘅香港人去重新黎過仲好

移民至少要當兵+講好國語，要融入人地社會

屌你咩 300萬緊係唔歡迎啦 人地先得2300萬

你估真係會有300萬人過去咩

仲要講到300萬人想去30萬都俾多 當自己英國咩

華你老母人咩
台灣人就係台灣人
五毛狗

年青嘅過去當兵得唔得

我估移民去台灣都唔會係後生掛 收成期香港人走去洗鬼你地養

英國7成人支持呀，唔好睇少佢地既大愛。

咁牽強嘅解釋只係想你好落台啫

台灣滲透得仲少咩

共青

其實實際操作上有唔同

台灣講中文同國語，英國係英文，加埋物價差異，實際操作上，好可台好多會需要公帑補貼嘅人係會去咗台灣，負擔台灣大好多

第一, 依個投票本來就包含左台灣藍屍的票
第二, 綠營唔係百份百支持接收大量難民

50%結果合理

英國70%讚成

台灣50%反對

有啲人仍然唔肯面對現實，又話咩個調查問題唔夠深入太籠統之類，其實好簡單咋，每個地方的本土居民都唔會歡迎外族人移民，非我族類其心必異

理解嘅
台灣加油

咁你唔好反對大陸人落黎香港住先

咪係...
一定有共諜

台狗

台灣搵鬼去

其實真係移民唔使理咁多，父子騎驢，一定滿足唔到所有人

而加搞移民嘅都係班藍絲阿豬阿狗啦
驚撚到瀨屎但又要做藍絲
但佢哋又無咁多錢移民去外國

如果民調係香港人歡唔歡迎終國人唔知有幾多呢
港豬公投

死台狗 不意外

遲啲比佢地叫我地做港蝗

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

香港人文化比台灣低